聽日行街著住黑衫唱國歌，披住國旗大叫支持祖國，覺得警察會點處理？

Be water，將街上行人的種類多元化
都係撚狗的一種

而家目的唔係撚狗。比人影到我地唱垃圾國歌成何體統。

咪玩膠

唔好玩膠咁on9

tvb會影哂數百萬人上街支持中共， 所以咪撚on9

用五星旗做盾又得唔得呢

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

只有香港, 沒有祖國
國歌 國旗? 不了